Ive 含管 樹大 能大 vtc hd asso既學生入一入黎

我真係好多謝你地
無你地會社會垃圾
邊會顯得三大高貴

邊3間？

City U HKU UST

Readed

港大 科大

鯨大呢

City U 係3大之首

on9少陣啦 世界好大，hku唔係大晒

係含大唔係含管ok?

排名按順序：
City>HKU>UST

岩, 能大>>>>>>>>hku

Goodest

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚